驚慌黑啲定美欺黑啲

：美欺
：驚慌

waiwai個閪黑d

打和啦
Super